一人擺底一首 第一次聽係"嘩"一聲既歌

擺底舊磚先
X-JAPAN Rusty Nail

紅

Any metal song

Way Back Home - SHAUN

呀~~~~~~~死黑警

嘩 UU

Plastic Love.

only my railgun

好嘈 有無d 柔順洗淨到心靈，好似500 miles

雪の華

Carpenters

YUU
DONKI DONKI

Level5 judgelight

sister's noise

eternal reality

熱血沸騰

嘩!屌

Tunnel of love live guitar solo - Dire Straits

攻陷你的西

聽唔明。都無字無聲。。
有無類似擁抱這分鐘既歌

stairway to heaven

Hotel California

美味天王

純音樂更能洗淨心靈

你個名gorgoroth

最近轉左口味,想要聽返D有字既

咁追光者

建議如果想聽嘅話0:47開始聽

第一次聽夜曲個前奏起哂雞皮

+1

林峯 chok

yo yo我鍾意佢18歲果時既樣 同lo lo 合唱
呢首追光者唔合我口味 太過人工雕砌 簡單d 講公式化

口味真獨特

出道初年周杰倫大部份嘅歌

好似呢d 寂寞同愛既結合

攪錯左，呢首先對

Aimer - I beg you

Aimer - ポラリス Polaris

怪你過份美麗

sweet child o mine

最近係咁聽

芳華絕代

紅蓮華

又要嘩多次

trouble maker - now

周國賢《星塵》

見到hide

左手指月

超難唱

花花 鬥牛

唱到好似歌劇咁

jj一流唱功

Aaskereia - Als der Blick erlosch

第一首聽的xJapan 歌
嘩左聲之後變死忠

Atmospheric and Beautiful

酷愛2014

Dua Lipa - Physical

buttercup - Jack Stauber